香港電台發聲明嚴厲譴責在場人士阻撓及辱罵本台記者

金鐘添馬公園舉行「撐警大會」，本台多名記者在採訪期間，受到集會人士不斷滋擾，包括全程用手機拍攝、用以粗口謾罵；其中一名女記者被一名集會男子捉著手，最終要由警員及其他記者護送離開。香港電台發表聲明，嚴厲譴責在場人士多番阻撓及以粗言穢語辱罵本台記者。

2019-06-30 19:59:24

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

Cctvb今次冇發聲明

應該俾撐警廢老攬住錫緊

法律行動啦
啲廢老根本係棄卒
你咬緊佢，根本冇人會保佢